唔知會唔會有女仔可以掛住我

boy ok bb??

男仔要唔要

坐坐下又5點半

真

做咩唔瞓教

食左士多啤梨

永生又唔係不眠

唔瞓覺唔會死 仲瞓黎做咩

發下夢逃避現實

瞓著就有女朋友

瞓著就會有女掛住樓主

你都幫下手

我唔掛住樓主sor

我掛住你

掛咁你瞓唔瞓教就嚟6點啦

用衫架

乜你係鹽水咩？